[足球撚綜合討論區] 睇波不賭波 賭來幹什麼? (4154)

Hi

fast

Thx

正皮贏錢

Charlton全隊冚家剷

屌你老母mom post狗
日mon夜mon

都幾快

樓主五毛 拉

女足深盤你要信 @低巴

1:0

76台有日女足睇

傻嘅先買下盤 女足深上盤90%開出

唔撚鋸啊

鋸
抵你1001

Breaking News from Busan

有台妹老婆 收到風半場2:0

唔好搞我啦岩仔

長谷川 木結花後備 日女點入波

殺撚晒班半場2.5b

請立即離開，立即離開議事廳

8.5s I am ready

想block埋你成日覆d已完全封鎖既人
但你條能樣成日1001

+4.5

唔好。。。

女足半場2.5大@2.20

超重注

入球球員：北條麻妃

等即場入角細

咁你自己係出面開個新波po

mark低左落小氣簿轉頭開到就鞭

dllm 半大2.5撚狗

我覆d blk左的人

你照計睇唔到嫁

Btw blk囉 我都阻唔到你

R連夜有冇清有水

已擇名 轉頭半場5:0 bin7你

屌你老味又燈

三上悠亞入波ok？

孤蛇買咩

深田詠美

訓左身半和
點睇

屌你老母咩無波都推得咁快 唔記得mon post

入錢

50,000?

會咁樣好撚想知講咩

角球神出左咩？

真？ 飛呢

100%堅料 台灣女足+3

已跟

成副身家80蚊買曬落去

@左你你無反應

忙緊。。

半主派錢

賭波要跟書包

假波接受唔到

42歲

小器鬼

1:0
傳球

143,000 me了

Link?

80比我食m記食到4餐。。。。。。

5.5 2.5

star power999 你tg佢問番佢講咩

下你仲有80$ 我食2手薯條.......

輸左就要去食二手餐了

25蚊個餐

成班支那直播
個標題都係打 日本Vs中國台北

一係打中國

143k rich

我有媽咪會 減5蚊

日本贏硬咩

係

我輸左就要去搵你一齊食了
留返兩條俾我ok？

半大2.5b試下

哈，果然英雄所見略同
可惜我早飛賠率比你低
兄弟，齊贏，精神！

兄弟

彪蛇又燈

嘩台妹禁屌

台妹唔泊大巴應該半大

越曬位都比

7+ 100 1

有Bill蛇祝福，可以買定支營養快線準備慶功了

1

Lm

lm

尋日場女足話我知，女人唔識入波

我

即場角咩事？

買左主其他 讓6球得2.6倍 點部署

10:00

同路

唔知有無可能等到1.5大波

cls買左2次8.5S都買唔到 得番1.68 on9

直播都聽到啲女叫

有Bill蛇祝福，可以準備食2手薯條 tgt

11111

好在

1C

入球show

0:1

咁實唔中啦

1c

有2倍啦

半場唔駛多謝我 齊贏

角大好吸引 台妹不停解圍

咁快角球

仆街 兩隊不相伯仲

班女人 唔救角

出面已經回到3/3.5

半2.5b 已針

9.5>8.5 但1c

台妹守得幾好

即刻一角球，買細既腳震未

頭先一開8.5即刻落到9.5個賠率 痴撚線

半1.5s 2.65

台妹

點解秒c完9.5角大仲高水左

大波真係比狗買
開波前4.5大得1.6
開波幾分鐘就變2.35

架妹強陣，有上原亞衣

今場角球show

睇怕真係開半和半客

因為之後無角

日女win 1.02
之前得1.001
賺多左好多 要allin了

Feel到台妹會腳震就清落底

cls 55波讓三波

架妹射自己友

台妹表示 盡做

禁屌緊wo

今場等角大足水入，台妹根本守唔住

射死人

因為一開角 細變返足水
又即刻畀人幾雞幾雞咁炸

唔知踢緊乜cls

有三上悠亞見到 19號

10

落到三球半 1.9了

1-0

溫馨提示：76台直播

Real 1:0

快 -2

呢場冇秒goal基本上半場已經肯定0:0

Goal

日本女足goalllllllllllll

入球show is ready

個龍ON9

4.5s輸緊

死角

goal左點計

咁都入 慢到

goal!

咁樣都入 cls

goalll

咁撚易入上半場咪456

痴線個角即落7.5

係女仔踢波on9

？

你打緊呢個CM嗰陣已經1-0

9分鐘就一球
今場最少10:0了

秒goal半細

準備10比0 咁都入到

易到

456了，連逼搶都追唔到日本

買左+3 係咪可以撕飛

燈神

咁快

主第一球 1.07 收息等上樓

依球我都救到啦

龍門發夢

咁都入
456啦

仲有3球 買左半膽40

歐國果班幾勁 但台灣依班一睇就知業餘

買左100萬，咁就贏5000

燈過燈西 打緊cm已經入波 1.5s jump

半場567佢

哇 10分鐘 就黎開6.5 角盤

你又貪左的

Cls 咁樣射都入
台灣嗰男人守龍廢到

20

2-0

第二球6%收息好唔好

主客和已經封撚咗
2-0

2:0

好想要角球， 但係人哋爆底連追都追唔到

遠射地波

日本女足goallllllllllll

CLS

......

咩話 40:0?

笑死

10:0都唔止啦咁

易撚到

我半場主other

2.5半大準備好收錢未

好有我小學果陣踢波既感覺
好純真

半場主其他

原來台妹真係咁屎

求唔好入咁急

仲話全場主其他 分分鐘半場已經主其他

2.5b gel?

大波派錢

半場6:0 快

半大2.5gel得未

台妹弱智嫁？

柯個尿就2:0？柯屎點算。。

1.5s 8分鐘針 以後唔撚留言囉屌你老尾

買左台妹+3 點補

d水平爭勁遠

Yes gel
4.5B gel too

真心半主派錢

入左先gel 得唔得

2-0!!!!!! 傻先買下盤！

角已經6.5

買果陣得番16倍

半場主其他幾倍

半場2。5大 gel

唉

柯多次尿先唔該

6.5

你可以點補?
全低水

40:0

16

書包驗下腦先學人買波

+3？

半主得1.13

8.5s 1.95

角球中位數6.5

買左-3同半場2.5大

清出界都唔識 點有角

賽前 主其他得@2.5

岩岩一開波又話咩55波 台妹禁屌

收手啦

初盤角大俾狗買

半大秒袋

ga妹我愛你

買咗台女嘅 係咪驗緊腦？

台妹半場都過唔到

開撚到7.5

主其他重有1.57
送錢畀大家

100$ 半場主其他快

-1球 快大

仲有35分鐘入多球，唔會入唔到掛

馬會開呢d波咩心態

信連登 死得啦

20k想係咁買主ng收息

排緊隊

日本女足對香港學界？

仲買左三舊讓球和

開波前-3得1.45
我終於明白

廿幾倍 lm定先

放棄了乜鳩都買唔到呢場
留番陣間玩野雞波

頭先經過馬會
晨撚咁早見班廢老坐係地下拎份東方死刨爛刨
我一路行一路笑到個身震撚晒

主其他一分鐘內由1.57跌到1.2
邊個大户做野？

JAP中柱

送錢 知大家琴晚俾國米同阿積士害死

半場主 ，等收錢

中楣角

半大竟然有2.2倍 走寶

馬會開個一場女足 我地上一排玩女足

10min 6.5

半場都過唔到

你果30$ 點補

1.14

女足下半場就無力，根本上半場入唔到567就無，大家定d黎

台灣烏龍中眉

買左9.5大係咪要驗腦

個6.5b 落到得返1.71 cls

屌那星入球7.5大落得快撚到

補6.5b

睇錯 架妹頂的

Gel到...

同問

台妹我屌你老母食撚屎啦屌你老母呃撚晒我啲錢
我屌你老母戇撚鳩日本隊後備都贏咁撚多球

咁快有5.5買？

台北ng

角球跳樓機咁落法
開黎把鬼咩

5.5

6%收息 第三球 有冇人買

邊撚個大户

角有5.5 入波得6.5

中龍就入 點會有角球

無入波
入球中位數由5.5谷返上6.5
乜撚野波黎架？

買左主next goal , 派錢

女流割草式
你識條撚

書包燈神食撚屎咁撚多年都仲係咁撚燈

6.5b@2.3

台妹根本就任人射 cls

個角球盤
13min +4.5

仲未入第三球

女足咁嘈
查實叫緊咩
傳波定有鬼

4.5s如何部署

好過擺銀行

比人完全封鎖左
點部署？
係咪需要驚

買埋5.5S先

9.5手足橙到
now可以6.5b

理解唔到
照計禁屌都一樣有角 射波散中

2:0頂到半場完10抽1 100

合理 台妹鍾意射滿滿

呢場波好撚鬼

3:0 由11.5 升到27.0

1.5/2 b gel

球速快到龍門唔知

反手？

側邊啲觀眾個個都買咗567叫緊

6.5b應該有

嬲撚到買唔到8.5S

Ok

因為一定爆

兩分鐘一次射門
全場=幾多次?

放棄左，點頂呀大佬..

台灣女足 傳停帶.....國家隊？

睇到15分鐘二比零
自己一個坐係張床度 啲眼淚慢慢流出嚟...............................

賽前9.5
15mins 5.5

cls 仲買大

因為女人射波一係飛機一係入

mama買左乜

又係派錢波 爽到

主其他咁低水 之後就係5:0

6.5/7b派錢

屌 一陣我拉幫你汁唔少

4.5細 贏緊全格 大家唔使驚

呢場波真係俾日本刷數據

有

mama落去踢都好過班台妹

有咩好睇。。

預女人唔會撲出底線

帶波 無人逼都帶出界...

台灣波都傳唔到
點夠踢

365封乜鳩

俾啲角球啦

30未

有樓收租喊閪咩

買1000蚊陣間可以食2個25蚊餐加大

乜撚野我不孤單
晚晚裙腳仔攬住老母訓覺點會孤單

咩話？10分鐘2-0？

角球神轉玩大細波 6.5 大 1.77

博d人唔買單場，走去過關

角球神唔玩角 玩6.5入球大
請大家睇路

那那聲半場主其他啦

夾角

無入球50倍轟落去
衝呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

聽班女叫咋

想問番香港新加坡蒙古 係乜嘢水準
台灣入到十球？

都話任人射

3比0

3-0

3：0

大細盤又升

真係唔洗期望台妹入到波

個龍

3:0

角球+4.5😨😨
買細點捱

收錢

呢場大細波個阻力位係咪龍門？

jm9

3-0!!!! 2.5b gel

台妹+3加油

半場主其他即刻轉數快500
頭十抽一

咩話？18分鐘2.5b?

好弱智

屌你老母臭閪 10分鐘就Miss飛 有乜撚嘢好玩

其實2下1 2已經可以入波

危險進攻20比0

2.5b goalllllllllllllll

咁就收錢

im

點解我會走去買角球

3:0!

又11:0 明明刨績台灣係勁左

2.5半大CASHED

射中間都有 仲點會角

射中就有

光復香港時代革命

半場主other 快!!!!!!!!!!!!!!!!!

跟你買左 企左上天台

半大2.5 @2.2已中
唉⋯買得一千

半場主其他手足準備gel頭

買單雙先過癮
睇唔透

場波真係好正

365係咪諗住唔再開返盤架啦

唔代表日本炒唔到

輸死未

+3半場都頂唔到

入球8.5 點玩…

不如自由龍啦 個龍咁廢

LM

2.5b

GOAL!!!

你咪撚燈
我buy左100$

又係加拿大位入
有無咁易呀
用腳踢走佢仲好啦

照計識踢波先呀

踢左14分鐘得1角
但係開緊5.5

台妹+3
1折出售

咩話40比0

2,5半大同9.5角大
簡左9.5 係咪可以介賭

台灣受讓三球 而家仲贏緊全格 大家唔使驚

馬會係咪準備封NG

中就入 點角

鞭鞭鞭

9.5(入球)大?

輸撚死人，仲點開

4個人都夾唔到1個人 台妹

半大cashed
日本second goal cashed
下盤+4 jumped

可以驗腦

即場9.5大@2.60 重心

可以試下重注

望下入球，開緊9.5！

8.5s

你+3 wo 手足

日本goal

2c

22222

cls 開到9.5

見到9.5大 以為係角球

15分鐘3球 完場

星之力又燈goallllllllllllllll

222

2C

2角

而家有咩買

9.5 wo
真係咁易10:0?

一折放飛

馬會咁大膽開9.5高水 要信

賭波生涯贏得最易係呢場

架妹好波

cls

角大

8.5s睇波算 仲袋緊5球

點撚樣買呀，買唔切啦

係喎屌 入一球搞掂

20蚊收，要就要唔要就算

拎d錢去驗腦好過啦

性鞍那

主4@1.05

角大派錢？

笑撚左 而家開到9.5s

我都係睇到咁既往積直接轟半大全大

留返黎當牆紙痴屋企啦

Ok! 返去屌撚死佢

原來半大派錢

拎黎憫屎都嫌吉蘿柚

係咪巴塞打緊香港學界

一折都蝕撚埋

3:0 365開-6

入波還入波 咪刷角

仲要好撚高水

2.5gel 主其他

70倍no goal

馬會銀行利息5%

有冇人敢買1k 70倍no goal

有無試過入到對面棄權

角球係咁刷…角細腳震未

9.5細唔會爆咁on9掛？

係咪又要輸了

架妹個龍應該悶到瞓著

9.5 角咩呢場真係好好玩

333333

主其他1.01
???

台灣個龍門企喺度做乜撚嘢
佢不如連動作都唔好扮
橫掂寫中咗一定入

10:0

又升盤

3c

5.5b洗唔洗驗腦

炒過幾次11球

體育精神

女人職業打業餘都開盤
香港隊又唔開

半 主其他

333

基本上一定煮其他

好似話去左沖涼

9.5角大復活未

講真冇龍門都搞得掂

唔出龍都無所謂

主其他1.01

爆硬

馬會平行時空?
入球做低出面1球
即係8球收工?

點買呀

真係當馬會on9 角細準備跳樓啦

車1m落去

簡直冇得用男子足球你比較
完全兩回事 可以全場比賽係一半長踢波

屌3角

賽前半場主其他好似有十幾倍

而家踢緊個位8號岩淵真奈 2011年世界盃冠軍個次佢已經係陣容入面 踢INAC之前踢拜仁
日本點輸?

懷疑場波d大莊互射緊

失控sir呢期活躍會然

執1萬

大莊點會開呢D ON9場俾人玩

7.5角大入了
慢慢省
省下省下又一角

冰角ok?

勁到

差7c

個盤開場讓3.5/4球

而家入左3球 讓緊6.5球 痴撚線

星之力仆街死

That’s why 要博9.5大@3.30

信馬會

咁岩依場台灣姐 世界盃果d幾勁

睇你表演

365開返

邊個話台妹勁左好撚多

1個月人工

9.5s 應該唔過9球

點解開95b 15分鐘開55b

但係25分已經3c
想點

D人應該大手入角細搞到頭先角球跳樓機

係勁左 但都係比日本廢

升返1.02

想睇10:0

50萬

4.5s可以頂到幾耐？

琴晚倒垃圾即paid 800
推幾口又上左5k
今晚一齊call g?

7.5b c

我俾你組織下先

求其ban埋去 中龍就入

Miss左5.5

咁多人支持潘頓

10分鐘冇入波

次次撳過去365淨係見到危險進攻

呢場應該會破記錄40-0

7.5s了

呢場角球阻力位係邊？
真心一問

真派錢波

5.5b派錢

會唔會no goal

9.5s gel

真小人好過偽君子

女人踢波點解咁撚嘈

靜靜地啦買果100蚊就

買左單

台妹+日本妹=大波

Same road

傾掂數喇， 唔再入，免傷感情

我屌你老母潘頓幾時墮馬比馬踩死

On99買左8.5角大希望有

ching 9.5b ???

7c完 補飛啦

我有冇睇錯
365 7.5大得1.36
馬會1.9

角同大細已經分唔清

1.02 NG比大戶買咩DLLM

NG主得1.02

主其他

30‘ 3-0
90’ 3-1

台妹+3 gel

下一隊入球 越嚟越低水
第一球見1.08
第二球 1.06
第三球1.05

依家第四球1.02 點買呀

角球定入球

買左可以儲分

死啦，主放軟手腳

個波彈得太勁，開始無力

準備又入

講清楚入球定角球

無睇直播，有無人形容下

Sm

365開9.5
馬會開8.5
第一次咁好死

台妹撳屌

差7C快啲啦

輕注買7.5B入球大算

終於撲到一球

4444444

4c 場波幾好笑

終於救到一球

7.5角大
一有足水又被大戶禁落1.88

呢幾下笑死人

台日友好 點會炒789

44

444444

救乜鬼 我個半場其他

岩岩個球好似有hand ball

大腳air

重手左 sor

比人？

5.5 6.5有希望！

仲有5c嗌

唔撚係炸撚死班角細黨呀

想買細波 但又驚自己個心臟唔得

搞入球算啦
咪搞角球

冇入波了

(角）

唸住保守d 點知一野就3:0

呢個乜嘢AI嚟 台妹24%W?

5c

5555555

5了

入球

9.5返黎啦

5555555555

書包原來要左+3

女足興踢半場？

On9 係咁刷

女足爆裂禁屌 點買

角球雨

角細黨大獲了

6.5s果班rip

角大黨黨員召集
8.5

6角
戇鳩

5.5 收錢

角細黨腳震未

我反而覺得NG同客下球值博

不妨小注博下

66666

66666666666

jump

頭先其實個角係咪開錯

頭先開6.5 5.5角係咩玩法

5.5b cashed

大岩蛇 9.5大

66666666

台妹勿慌
我聽日去札幌市中心 中出架妹幫你地泄憤

屌買咗8.5S照補返大算

角大派錢日

屌 刷咁快 買唔切大

客連球皮都掂唔到幾下

頭先有巴打買6.5S跌左0.3
d大戶係咪食得屎

角球神又準備中....

哇呢場角球經典，

睇波啦

9.5s

still 5c?

馬會良心日?
角大入球大派錢

c 8.5 9.5b

我就係呢個時間入左
5.5 1.7
6.5 2.43
追返琴日狗西中國

6666

角球神十幾中十幾注

feel到今場角細會全黨死清光

日本KEEP住咁踢
20角都有

cls 咁就6c 好彩買唔到8.5s

賽前 10角細
即場夾5.5大又中

6左

大家好 主其他又升水1.05

架妹刷角仲勁過男人聯賽

跌左幾次。。

365 6c
狗會5c?

馬會show5

馬會5c 365 6c

好似睇緊職業隊對高中隊
暫時認真踢 半場都過唔到

直播數都係5

呢場竟然會有角

5.5b gel

認真起上黎唔簡單

我都係入2.43

狗會食屎

又問題角

原來係你！

9.5C大啦

85%控球

洗緊碗等我收工

下 咁樣殺角細
Google 往績日本場場少過8角

原來係一敏蛇

幾皮幾皮車落去收息

下世先派彩

7.5s 入球穩過角細

我睇到5c炸喎

Mon po狗會人士
同你上司講而家6c
屌9你地

台妹太廢呀，你有無考慮過對手

省人另計

屌你老母問幾百次角球阻力位係邊
又無人識
你班廢人收檔啦
無個爭氣

屌你老母
仲有咁多分鐘開唔到6.5角大？

比分網6角

有幾多人俾啱先狗會跳樓機引到角細

咁通常係咪會再數過角 姐係而家當5定6好

直播都係5c 我數住

@角球神

角9.5s
入球6.5b

笑

下半場應該係入球Show，台妹好快無氣

咁你搵比分網派彩比你

架妹開始鳩射

淨係識問
死廢人
自己冇腦？

買大波就唔入

5c角個陣唔係連角黎

365淨係見到狂開龍門球

半場主其他縮撚晒 頭15分鐘係威係勢

究竟邊撚個係角球神

有11.5s 就掃

又真

係 攻方用氣少過守方

買半膽40 就30完

聽講呢班已經後備 下半場冇得留力 會唔會一陣出正選

信馬會5 c

就係無腦先上黎日撚日問
你估我想架？
有腦我做角球耶蘇啦

主其開唔出死幾多人？

大家好 又報下 主其他 1.06

已經射左20下

追死佢

派左6c比我

朝再黎早飛

宜家日本都係9射燒下對方力氣

側邊啲女係度叫春? 勁嘈

你講台灣定日本

希望開到全場主其他

架妹入多幾粒

架妹12m

12m

十字碼

12

12m應該仲難入

一買就12m

河床

秒

12碼

Ht買下盤

撚狗射法

4-0

我錯了

捐去立場...

4:0

corner 9.5s
goal 6.5b

球12m碌都碌得入

goalllll

4.5s點頂

。。。。用個頭頂都可能入

我了

下場算la

4:0!

啱啱買no goal既巴打

5 0未

666666?

買左9.5s會唔會跳船

快點主其他

刷角未

咁撚慢都射得入

角球神出左 6.5 7.5 8.5b 同埋6.5大波

入左球 主其他又變左1.01

NG 1.02了

你地數緊角定波

好撚黑仔

5c定6c阿

今晚屌台妹

推到波過半場

主其他開未
想派

瞬秒

信馬會5啦

6.5 -1

痴線

當入左1球啦

好買角8.5 9.5s啦

當4:1了過左半場

馬會5咋
我都係 5.5 6.5 持有人

馬會數少隻角？

馬會6c

6

6c

乜水黎

台妹刷角

台妹都整隻角比你

主其他@1.01

入啦台妹!

台妹都有1C

台北角 goal~~~~

7c

已經贏咗

台妹都有角

台妹抵錫

客咁都有角

6.5s先死一班

5.5cashed

客都有角 琴日支那雞都冇

要幾弱智先會買+3..

777777

勁到爆 皇賭會角球神

365係7C既
JC 得6C

你咪最撚廢

Yy 有冇mon post ?

6定7c

台妹點過到半場？日本妹自己猜波踢出界咋？

半5:0啊。。。

日本妹個龍門幾正

link?

bet365 7

亂到

6.5 gel

球探6

仆街馬會又呃角

邊個派彩先

應該7c 馬會顯示錯誤

個角球盤都on9

馬會7c

日本個ai話日本贏得63%

射門23:0

下半場就攰架啦
比到盡未9粒波

7777

8

爆晒角..

女足三格角

買馬會信馬會，又唔係365派

Any傻仔們買台妹?

唔洗講咁多了 總之我5.5 6.5收曬

8粒夠了

尋日果場唔刷 呢場係咁刷

8c

9.5大2倍幾

見一落到6.5即買

2.6

合埋眼買角大啦

佢又收錢 3k上左90k

轉個頭5比0

55555555555555555

50

8.5s gg

5 0

5:0

5-0

5 0!

刷緊c又照俾人買8.5 個中位數又落咁快

6:0 得唔撚得呀

半5:0 cashhhhhh

5-0!!!!-4.5 gel得？

奇蹟主其他

台妹好慘

大波想gel了

屌唔派點買

有獎問答遊戲
完場會喺 角球多啲 定喺入球多啲

呢場波好好睇

轉個撚頭50

CLS 架妹

6.5b cashed

主其他gel?????????????

半場主其他 jumped

明明話唔買角，買入球幾時又買角定我又miss左

4.5b cashed

半主其他幾多倍?

說好的女足冇c

18

半大咪算

半主其他啊

無得 44分鐘44秒講4比0

女足體力係下半場就幾乎直線下降
所以未就一開始入多幾粒囉

波膽封埋dllm

6.5/7b -2!!!!!

琴日有3.75

架妹狂屌台妹不留力

台妹正咁多 日本妹梗係要比d教訓佢地

爽 4.5 b 收錢了

6:0

角球5.5b 9.5bgel定先

有無人5球全部都買齊

1.01 NG

5:0
買左5.5/6S 點部署

信child登仔抵你一世冇發達啦

Sor
依個係全場

有買 仲有7+

11.5b追唔追

屌佢腳軟

屌 40：波蛋

爆

癡撚線暴力刷角

60快啦

賽前得2格

買返大囉 咁都要問

波膽唔俾買

9？

有無機會見識半5全5

再推8.5b大波

我就係廢先要問你地
你地個撚個大蛇無個答到我
屌你老母平時又牙撚斬斬

馬會封左角盤 係咪跟返365變8

封左角？

一個觀眾都冇

半場殺主其他

半場5:0有無15倍？

補注no goal 26倍得啦彩櫻蛇

呢d先係波黎 琴日中韓嗰場

禁錯制買左7.5s

正路好抵買

諗下好 女足一定大炒人 之前買過女足下盤 對家係咁入

咩話？40:0？

6.5s震緊

咁樣都7粒角

馬會女足角細雞棚又贏

個主其他買得個2.6 倍 買得個少少 唔補了

得14

咁都有錢贏

入波?

里昂女足

馬會如果計錯C唔係唔回水呀

半場係唔開主其他，肯定好多人買咗

女人鬥女人好恐怖 一定唔會5球收手

唔洗震 爆硬咁踢法

我了 孤單蛇

應該咩時候買細球都要jump

角

我同你個半40

8.5b 9.5b 好吸引 台妹下半場實無氣

5.5 b gel

馬會轉角中位 加返粒角了

de燈到

呢個太正氣
-6 80’ 5-0 90’ 7-0

日台友好，比下面唔好再入

第六球1.01
只要買六十萬就送你六千加張馬會紅卡

上個po仲比彪話我買咁大而家後悔

好難講架
真係有啲仆街隊半場咁樣下半場淨係hea入一粒算

女足深盤 買上盤就得

仆街點解係5:0 完半唔係6:0
逼撚4人

又可以去抖

全場都唔開
終極撚化

馬會7C就7c啦 加乜撚

開過9點5可能十幾比0

星cashed!!!

5:1 之後10:1完場

角球咁樣冇問題？錯曬中位數

半場5-0好耶

馬會咁耐先知計錯?

馬會角11.5封到12.5

我星又話女人累人唔掂既

中

馬會派錢 數少隻角

輸撚7晒啦
開心啦？

馬會幾c?

馬會個C計撚好未

開錯中位 比人買 再升返一角咁都得架咩

仲要開即場 咁耐都唔發覺

有12m都補得一分鐘

痴撚線，之後買啲人全部買小1角

屌